突發！！！大陸武漢市都有大遊行

13億人加入我哋嘅遊行會點呢?

LOVE CHINA LOVE HONG KONG

真係需要大陸人加入
大家一齊對付共產黨

各有各做
可以宣傳人權自己
但係唔需要幫佢地講任何我野
人地唔會領我地情

自由*

人地都出到聲話唔要外國（包括香港）幫呀，佢地自己搞得掂啦...

唔係成日話要槍口向外？
我哋嘅敵人係共產黨
人哋依家都反緊同一班人
的人嘅敵人係我哋嘅朋友

敵人*

唔想讀新聞可以睇片

你當人朋友人地當你契弟
自己屋企都未救到顧人地？

關我撚事咩屌你老母

就係而家自己屋企救唔到先要人哋幫
事實係越來越少人出嚟支持
我知大家都好攰
其實廣州都有聲援我哋
大陸有1,300,000,000人
大家夾埋對付共產黨
人多始終係好事

佢哋上街嘅目標同我地好唔同。BBC篇文都有講大陸不時都有呢個類型嘅示威，但係呢種通常係單一議題 “not in my backyard”示威。佢哋唔係要自由民主，只係想一啲危害到健康嘅基建遠離自己家園。某程度上你可以講話呢啲只不過係保住自己嘅自私行為。只要唔係自己屋企範圍明顯地直接地影響到家人，佢哋唔會理究竟呢啲基建對其他人有幾大影響。我唔清楚呢班利字當頭嘅人有冇辦法可以變做我哋嘅同路人。

我地憎既大陸人，內地既極權，假新聞假奶粉，全部都係個政權既產物，我地憎大陸唔係因為佢係大陸，而係因為佢係共產黨，我問我啊爺？ 你愛唔愛國？佢答我，我愛國，但唔愛黨，我愛既中國被老毛批鬥左。 共產黨管治下，大陸人好多都民智未開。我地同佢地計較其實等於同個細路解釋相對論，佢地唔明民主自由既價值對於我地係幾咁重要，佢地雖要時間，耐性去明白香港人到底諗乜，但99%香港人都無咩耐性。生命影響生命聽落好on9 ,但好多事都係連鎖反應，但今日我令一個大陸人明白香港核心價值，他日佢會影響佢既朋友，家人。喱樣野正正係共產黨最驚，佢最驚群眾既力量，最驚一班人起義。雖然喱D唔係一時三刻會發生既事，可能要幾十年什至百年既時間先睇到效果，什至你覺得我係痴線都無所謂，每個搞革命既人都係痴線佬，喱種think big既心態同決心係好緊要。我好想香港人更加無私，唔好見到大陸人就起晒鋼，敵對，同佢地解釋香港既示威除左係愛港，更加係希望削弱共產黨既勢力，因為共產黨衰，中國就會好。 繼續敵對只會令佢地更加堅信共產黨個套係正確，對我地無好處，反而如果佢地明白，理解我地諗咩，我地先可以遍地開花，令佢地有勇氣推倒政權。只要真正令共產黨倒台，香港人先會有好日子過，而喱樣野單靠200萬人係做唔到，沉睡既13億人唔應該係敵人，只要我地影響到沉默的大多數，我地先會勝利。對於外國人黎講，佢地睇到既係，我地想令中國變得更好而抗爭，喱樣野亦更令人動容。到底係咩野驅使你走出來抗爭？係愛啊定係責任？ 係香港喱個極度濕熱既地方有200萬人行出黎反送中，我相信除左個人利益，最重要係，我地都愛喱片土地，雖然人多天氣又濕尻，又有個lai共政府，香港人係好憤怒，但更多驅使我地走出黎既，係愛。

姐係咁 人地要嘅係安定繁榮
唔係自由人權 道不同不相為謀
而且人地覺得我地係叛國賊
佢地已經畀人洗晒腦冇得救
就算要救都唔係而定救
可唔可以做返啲重要而有建設性嘅野先
21號返金鐘 叫英國出聲畀美國推人權法
對大陸人可以做到只有口說支持
其他免問

sorry喎我唔撚愛國
咪撚加咩我地

唔好咁天真啦
大陸人唔會當香港人係朋友
就算部分人心入面認同你
但佢哋都唔會幫你

我哋一開始反逃犯修例要唔係安定繁榮？
政府呢幾年做咁多鬼鼠野要去到今時今日我哋先醒
而家見證政府完全當我地無道
我哋先喺度爭取自由人權/真普選
我哋嘅敵人係共產黨
隊冧共產黨就可以得到我哋想要嘅嘢

我已經冇氣同你講
你鍾意點諗就點諗
想做咩就去做咩啦

唯一共產黨有機會冧台嘅可能就係中國經濟崩潰。中國人唔到冇得食冇得着冇得住，佢哋都會安於現狀唔會反政府。佢哋係一群利字當頭嘅人，金錢係佢哋唯一嘅信仰。不過共產黨連大躍進死咗咁多百萬人，佢哋都屹立不倒，你就知道中國人反政府嘅決心幾細。

我諗最好嘅情況都只不過係美國大力打擊中國經濟，中國捱唔住，從而中國妥協喺美國某啲民主開放政策，而香港可以係其中得益到

好耐啦喎好似

old news btw 認真答
佢地每次呢D遊行都係利申愛國愛黨，拒絕海外支援，又想比人打救
最後次次都比人打柒收監，下一單又唔知邊個地方發生無限loop

救香港自己先啦，而家乜都爭取唔到仲要加多個燈柱，信用系統

我哋嘅敵人係共產黨，佢哋唔係

如果中国人有機會，佢哋係13億人爭住做共產黨搜刮民脂民膏

我唔係你係戇鳩定三毛，但係唔該你講嘢之前用吓個腦，香港人同中国人從來都唔係同路

你收收皮啦 我地自己都未攪掂 仲得閒理支那既野咩